朱晨麗比你YO，YO唔YO好？佢好籃

朱晨麗比你YO，YO唔YO好？佢好籃

籃到發紫

無蝕底既野點解唔做

Yo到佢變黃

嘩，乜你份人咁嫁

Yo llm

起碼兩獲

話知佢藍定黃
條女好撚正

把聲勁溫柔

hellomoto

等我調教

咁撚正藍咪屌粗暴啲，黃咪錫住咁屌囉

北妹

藍既話 屌到佢黃
黃既話 屌到佢金

屌到佢變黃